又有朋友send示威者收錢圖俾我，有冇人知咩事

坐完？

我垃圾，第一次見呢張圖，想知係咩事

之前分錢買物資張圖黎。

物資

5毛一定說這是示威者收的錢

old picture.... my friend

巴打坐左幾耐

屌，舊圖，一早澄清晒係夾錢買物資啦

我拎2000，唱衰政府(林鄭正仆街，港共無人性)，請問邊度交收?

搵到出處了，唔該哂，自膠十打

錢

唔係嘛....舊圖黎架！個女仔出左黎解釋係去買物資

人地買物資唔撚洗錢嘅 個天跌落嚟嫁？

成疊100蚊紙 幾多疊先夠比晒勇武

好耐la，買緊急物資俾返錢

咪再推post
p牌一毛拎舊相扮fc洗走重要post
張相係612有人托人代買物資
beta版用不推文回覆